想搵翻一集銀魂

劇情其中一節係講神樂遇到祈福黨/撞車黨，俾人要佢賠錢，之後阿銀同新八有樣學樣，扮俾佢地整傷屈翻佢地錢。
感謝

動畫210
漫畫297-298

多謝你呀近滕

睇字都覺好笑

順便
新選組啲人柯尿唔正 最後整塊板係尿兜前面 再整個窿 跟住有人畫左個吹氣公仔樣上去 個窿係個口
大猩猩去柯尿蚊唔番條丁丁出黎

113 清洗廁所就是在洗滌心靈

又係睇字都笑

Mytv super無呀